泰民真係>>>>>伯賢

第一首歌詞正但係唔係我鍾意嘅曲風

做咩唔瞓覺啊～

咁正

push

BTS正d

我反而唔中意呢首

點解你仲未死

等你黎殺我

想睇你自己殺多啲

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

支持樓主

娛台居然冇人

259

普通拉..

Block晒你

U?

你都冇聽

下

No

(已封鎖會員 邊伯賢良淑德完全封鎖)